對準中共港共商鋪只差一樣嘢

就係要用優美書法寫返句

天滅中共 全黨死清光

仲要大聲朗讀先行動

推

好多風向話唔好搞商鋪

我用毛主席答你

世柒篇文寫得幾ok